大家認為點先為之「份人夠真」？

1.會坦承自己有咩唔好既地方

2.適當時候會爆粗 唔會扮斯文

3.衣著牌頭係要鬥平 唔係鬥貴

4.鍾意食咩就食 明明係想食車仔麵
就唔好話”””””我食咩都冇所謂”””””

5.想笑就笑 好笑就笑
但唔好傷害到人

我標準大約係咁

份人夠真=/=冇禮貌冇尊重

直接 決斷 由心而發

會認真諗過先回覆人

爽咪叫出黎, 唔好忍住
或者無Feel唔好係到扮High

2. 睇場合啦
3. 衣著配搭要鬥hea